考得8分 點算

做雞

入IVE

IVE FD > HD

都係三年